[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5439)

全北嘅飢餓感

slow到

Slow

慢...

SLOW到

贏得果一次成16強就探親

你望下炒車贏兩次仲要好多次踢到尾不過踢假波比人取消左冠軍

slow

現代輸硬了

屌你老母另一場韓職一球都冇

12c

慢到

掛住牠

點睇現代

中超1.5/2大cashed

咪撚刷啦入波啦

又中

3:0
3:1
3:2
3:3

光州果場再唔入波 2隊冇州州

上海請停止刷角

肉眼睇

00 ft

廢車入多球/比返球面子波現代好嗎

易到

有冇人同我一樣好想比全北個龍屌

13.5c 馬上入貨

老鷹即場+0.5

No la have at least 2 ball ball

咩app

3-3！

好緊張 到底13.5b開唔開到

又中...

高水再入

光洲對住垃圾都唔識入

aiscore

呢排旺 不過上海角細好似要死啦

是

1日針17k睇黎我註定沒賭運，各位再見

光州！

又撚

9角力頂可以收屍

13c

應該得

3格GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

肺炎隊！奇蹟走盤！

Bye

祝你好運

尚洲點垃圾 光洲主場贏2場你唔睇下？

主會3:0

貼飛ok?
無惡意 純粹想望下

光洲2.5B

1.5/2全格

13.5s瀨屎了

1.5/2全格 差正車

屌佢老母刷夠未

有冇光州2.5大手足 準備點名去ifc

烏茲超 安迪江又出黎派錢

光洲唔入打撚死你

波又唔撚識入 屌你老母現代

同路

原來木耳去左sp

武漢goal!!!!

唔是我燈

13.5s

現代一球都無？

應該頂唔到

3/3.5s

幹你媽臭肺炎

上海又撚

無咗餐飯

13.5s暈撚咗

上海又打假

屌 求走盤算

呢隊野長追對家真係派錢

係韓假就夠薑追和2:2

光洲dllm

13.5s 24

5c

上海馬會撚一次 外賣撚一次點賭

光州老母問候區

0:4 4:0 0:4

等馬會入錢

現代goal 未

點解你地覺得13.5s會爆
9.5s 13.5b要受下教訓

坐緊ifc，準備跳

14!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

14c

14

????

咪推 柒左

變咗我受教訓

戒啦

13.5細都要爆

仲有埃及超 坦塔 呢隊又係派錢

真

光洲廢到

現代真係吹大左

留個位比我

多謝CL神！ 咁都唔洗輸

波膽1-1 終於cash返埸

廢車 蔚山是但入多球啦屌你老母 2分鐘入完冰撚到完？

對弱隊佢就勁

現代咁撚廢

15

15!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

打假黎講
就3:0

刷角值得入1粒

雙州食撚屎啦

傻閪廢柴隊先刷到咁

-1c

食屎啦光州

邊場

屌你老母現代

屌你 比多粒啦 開大未

中柱

都鬆俾你入

7點頂住半和plz

全北

角大派錢

琴晚錫菲聯都無啦

3:0 3:0 3:0
快撚d

光洲半和你點算

15c

大波bye.

咁現代同全北水準接近D

廢車比我大波全格未

好撚頭暈

入多粒啦屌

有咩手機好推薦 我部埃窿成日自己熄機

-2k

私家雞黎

係咪中間轉圈

今晚咪有新埃窿

15c應該會冰了 韓假冇角了

係

如果武漢絕殺就爽

6c

細角爆晒

蔚山補時入兩球啦

我都係 準備買新

全北2.5b
光州半大
10 1 100

15c 暈左

中

我

Lm

16c未

lm

屌 部機11promax買咗一年都冇

...

1 2

中超比數

封咩

冰了

2.5b都開唔到韓狗死全家啦屌

韓假做乜咁大角

又報假 卜了

又報假 blocked

7c

1000收

蔚山入一球面子球

iphone 幾？

好似要3:0

光洲點讓尚武呀

唔撚係啊 咁快gg

你部機好熱？ 睇下電池健康

入波未呀

2場第3格角

上海入波未

光洲唔入比人入啦屌

汽車有面子就夠

韓假報數

廢車連2.5都殺....

現代NG

11pro max

韓假比多球 快

請不要消失希望

-600
如果主入多粒 +2400

補幾多

+500

等12啦 準備出

韓狗一係超多角一係超少角

大波叫撚到氣咳

+2400

你老味 上海10角 1-2 殺哂 湯我一頸血
臭雞又比人入

咁都無角

刷咁撚多角都入唔到一球

屌你老母 咁都唔入

半7

咁買番iphone se

你問錫菲聯

雖然係幾靚 但係咁快換會比人屌

光洲2.5B
-20000

1 接納

4080 下一隊入球 星期二 1
全北汽車(主) 對 蔚山現代(客)
下一隊入球(第3球)
無入球@1.24

$ 3,360.00

90分鐘仲有得買無入球 派錢馬會

same 準備拎去換
去左搵維修部話唔夠ram 會轉圈圈
我屌佢老母 7個時都未試過咁

4分鐘比多屍嚟

1

代表馬會 祝你好運

細波大角
有冇人嚟扑暈我

咁早PO飛...

仲早 完場啦

1.5/2冇全格...

差啲含

3:0 未
屌你老母

一齊叫多粒

補幾耐 認真

買左主主等收錢

光州一球都冇

4分仲有1分

Last 2mins

補到入

追左4球客ng都冇

2:0完場 米玩野

半格餵狗算....

究竟係全北廢定光州勁 一球都冇

3:0 3:0 3:0
快撚7 d 開比我

完 捱4分鐘就收錢

Goal

早晨 屌你

12碼

漫唔漫長

大佬 今朝勁中

Var

12碼...

你個心有幾勁

入佢老母啦仆街

我一買c連c 都停埋

有冇跟

驚唔驚

屌 笑撚到我

受下教訓

狗會真係好撚勁

12m var

邊隊?

無VAR

3粒完大家開心

韓假

away

多左40蚊 起機

韓國波最多絕殺

你又中

客

現代

12m

2:1全格收錢

.

咁撚多角既今日韓職

2:1

3000贏600

屌破產了

..

強行大波,之後即完 cls

輸服

買左10蚊no goal

馬會CASHED

收錢未

派未

終於2.5b 屌你老母臭閪

開即場既韓國波最後5分鐘高水唔買都對唔住自己

收米

心服口服 馬會癲

12m完即完

笑撚死

笑死

搏粒糖巴打

針

同樓上師兄一齊抄

屌你老母我做咩唔買晒兩邊

含了

痛呀

炒

3千博600 你都係去驗一驗腦先啦

果然係3球馬會開盤勁到

屌 笑撚死我

嚇9死 以為主主都炒

Dllm 臨尾手多買角大 輸多左

岩岩上黎都有得笑

屌我個4倍-1

90分鐘仲開盤 仲有1.24 開善堂咩
躝啦 垃圾

咁都有得笑

8662 15-09-2020
17:19 入球大細 星期二 1 全北汽車 (主) 對 蔚山現代 (客)
大 [2.5 球] @ 1.62 $100

$100.00
8663 15-09-2020
17:19 角球大細 星期二 1 全北汽車 (主) 對 蔚山現代 (客)
大 [9.5 個] @ 2.00
大 [10.5 個] @ 2.50
大 [12.5 個] @ 4.10 $100

$300.00
8666 15-09-2020
17:19 半場主客和 星期二 1 全北汽車 (主) 對 蔚山現代 (客)
主 @ 2.80 $100

$100.00 $280.00
8667 15-09-2020
17:19 第一隊入球 星期二 1 全北汽車 (主) 對 蔚山現代 (客)
主 @ 1.76 $100

$100.00 $176.00

8674 15-09-2020
18:55 波膽 星期二 1 全北汽車 (主) 對 蔚山現代 (客)
2:1 @ 5.40 $80

$80.00
8677 15-09-2020
19:14 下一隊入球 (第2球)
星期二 1
全北汽車 (主) 對 蔚山現代 (客)
主 @ 2.80 $100

$100.00 $280.00
8680 15-09-2020
19:15 角球大細 星期二 1 全北汽車 (主) 對 蔚山現代 (客)
細 [13.5 個] @ 1.98 $100

$100.00
8683 15-09-2020
19:36 下一隊入球 (第3球)
星期二 1
全北汽車 (主) 對 蔚山現代 (客)
客 @ 2.90 $80

爭1注全中

未完埸po no goal飛 笑撚死

武漢奇蹟走盤

.0. 手足頂得住?

韓職買NO GOAL同倒錢落海無分別

Ching 好慘

屌你老母 咁樣爆2.5s

粒糖好唔好食

ching唔好做傻事

2.5大收錢

1.5/2 全格 夾多個3.5細轉運了

要含始終都要含

好好笑 救命

咁都12碼，好波

屌你老母咁都12碼
我2.5/3細串左尚洲呀仆街

no goal比狗買

派錢？

屌 ，即場買大波 驚到手震
90分鐘12m 即完場
屌，終於明咩叫心驚驚 ，仲手震緊

真 咩美職墨假果D

派我未
我14.5s 舒服

尚洲過到先屌12m啦

話左3球完

佢話佢派錢比馬會

最後重注no goal死埋，韓假好野

今次真係呢世唔再賭，del馬會account了

2.5s慘死

有巴打震過你

散紙黎

今晚見

條撚樣搶口足下盤全場

爭緊周街街數

88

-2k->-$20

挽留

韓國試過90分鐘入3球CUP鳩對面

擺明假波啦...

12m後即完
要燒香還神，執返身彩

澳職都試過

賭收息波真係唔抵可憐
早日脫苦海把啦

我都係笑緊佢

咩人會用3000搏600蚊

抵撚死啦
自己講完唔賭 轉個頭又追波

.0. 手足上黎回應下 好擔心你

瘋狂bin

跑馬1.1p 都大把人買啦

全格比我回本算啦

好學唔學學優越

呢種玩法真係本多忠勝先玩到

先唔講2.5開唔開到

我想知呢球咁都比12碼係咪on9
兩個防守球員跳起頂波 冇犯規動作
現代跳友lur埋去訓低就有

韓職咁撚黑不如執7去算啦

利申 冇買

十零廿蚊係咁鳩買外仔又幾過癮

散紙

唔好講廢車果筆住

光州2.5點搞

賭低水真係好戇鳩 戒啦

1.1 1.2我真係寧願買馬...

買半大好過

最後幾十秒12m

前前後後輸4百幾k，好彩宜家先25歲，重新做人仲有希望

朝假正到

我講過好多次

笑撚咗

1.0我買過50k

撳人呀Ching

3000幾買場讓球盤輸左都冇咁嬲

主客和收息都可以話賭得過
即場賭收息真係god bless you

8點點買 快

擺撚到明強制大波
咁都要12碼
一場英超有幾多球12碼

韓職係最撚假的

最後幾秒 93:5x吹

係呢,你都知筍呢
狗會真係有無咁好死咩

安迪江 對家cashed

有大蛇話國安半大

係啊想試下自己有幾黑，結果證明到

但令我更有決心唔再玩了

馬王place?

我上半場買

好嬲呀 on99 買角大做咩鳩丫

真 最慘輸依D

哥位巴打可能補飛姐

垃圾褲goal

1.0中左有D咩分

大佬22條友都係自己人

仲有var房

服了 又一鉅作

吊 咁都可以大波 無野講

散紙 一定係散紙

賭開波都知成日都有絕殺點會仲買

加油，共勉之

自知無橫財運真係收手了，以後咩都唔賭

美麗傳承10.1 place

Yes
想刷分

唔好咁撚癲啦韓假

屌你老母球証全家中武肺死

最鍾意就係假波

買十零廿蚊, 最後比人拉左都幾唔抵

唔會完全1.0 記得買過好似最少係1.005

自從幾年前疤0:1貝迪斯
84分鐘 no goal有1.6
轟左落去
之後就明白狗會點解叫狗會

你不如replay睇多幾次
邊撚到有禁人
foul果條友都呆撚左wor

事後輸甩褲

光州快啦屌

你仲撚癲

想買河北求阻止

收錢

人地3千幾散紙輸左小事
第一球都贏過萬

搵人留底 事前笑一世

係咪跟咗d爐主買 90分鐘

我都睇到係藍衫攝埋去
但球證話有就有啦 假波嘛

輸100同輸10000都冇分別啦

我試過買10蚊巴俾人反cup

1蚊好似派1.01 50k有500收

屌你

無 睇直播貝迪完封疤成場
但入完波後

3k散子來

疤狗隊賤種波
買佢比人炒到其他
90分鐘連入2粒變和其他

1.0x 買幾十k果d先可以貼堂wor 呢d粹料

光洲0:0踢黎做咩撚

唔係15c完咩

Psg有場咪又係90min連入
無柒頭要睇運

依場就真係可能no goal

派左啦

光州開到2.5b幫Eason含

屌咩 當左14？

唔好比貧窮限制我地想像 對佢黎講可能係蚊注

客隊未試過半0全3

15呀 未派

買100k收1000，爽

你個啲小朋友野
狗會紅鑽90分鐘+5 係柒頭1.6-1.7我轟咗一皮 結果有條友自己1過5入埋

鳩買咁係十零廿蚊啦

開到2.5b 退出波台

狗會點解咁撚勁

超級大傻仔

玩留

頂 嚇撚死

恭喜你可以留底

喂 咪再笑啦 挽留緊佢

1:2完

依個好笑

開唔到都唔返黎了

Ok

1:0！

半大-1

1:0

光州輸咗喇
攞景定贈慶

嚇死 以為光洲果場10

光州有3粒抽人含

唔敢買河北又跌錢

2成控球入波

又報假屌你老母

真1:0不過係第2場

光洲上呀！

排

Blocked

光州入未

曹狗韓職岀咗咩？

光州贏波幫masterg含

冇錢買盤 2200直吊主勝

一敏半大
早知聽你講

光州果場睇盤要有2粒

心地咁差 阻人乞錢

死傻閪

波po好多mon po 狗是常識

下次留tg再比數

馬最少十蚊賠1毫

生xxxx

其實光州想唔想入前6

8c

光州2粒

又燈 00了

你留意下主連續6場都上半場入波如果你賭客不如買大比較抵

仲有半個鐘 10分鐘一球

買大開細 屌 唔撚賭

信左盤

5分鐘算

光州入波喇

原來係你⋯

尚州入呀屌

信錯左莊家..

Btw 唔是我燈

我都針左

尚州頂住

幫我買5000蚊光洲
中左比返你

韓職絕殺幾正

買左1皮1.5/2大 收4k息

1:2完啦

光洲盤半格收貨

上場入全北3球 今場0:0

下場比返你...

半場上盤收屍驗腦

加油

你咁勁得唔得嫁

上場賣分假波

假波是這樣 唔服啊 quit lor

Btw 你日日都會見到假波

99999999999999999

未必既隨時半場1-2 1-3都唔出奇

芝麻人無一個係磨菇

12.5b

今場又唔出巴保沙？紅牌罰兩場？

9c

Eason Cha

屌 打比金仔叫佢捉撚左頭先個球証去槍決先

韓狗老母問侯區（只限大波手足）

屌你老母

光州入一粒得唔得呀

屌佢地老母

派我

光州一粒

得

尚州！

又撚

光州廢到

光州上場點入廢車3球

上場我睇住佢屌住全北來打架

入波未

兩邊得1射中踢黎做咩

假架d波

尚州快啦

光州入唔入附加賽呀

光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州光州

1:1！ 半大cashed 沐蛇有料

1-1

跟左聖愛超重心

走得咁突然

尚州入未

尚州0:0 11c ft

又報假

試吓13

光洲輸半不如輸埋佢

光州入未dllm

半大1.25
1-0個陣追埋國安半0.5
舒服

會贏哂，放心

沐蛇有料

我都想係報假唔好0:0

入左波先

又買左大波？

光州大波驗腦區

光洲入一球先比機會我報飛得唔得啊

事前2.5...

我都係出返去事後算..

下場啦

光州入波只係時間問題

下場先

會唔會耐到要下場先入到

尚洲入波未

下場

光州0.5大 10蚊 輸左下場追數

光州唔入輸埋佢 琴日開始係咁輸半輸到攰

灣水市6.75s一陣補飛算

上場主場入廢車3粒
今場主場0:0

韓假 光州成場散步

入2粒都好

0245 英盃 同樣時間再見

光洲下半場贏係0

光洲一球就夠，只求機會比我補飛，入波啦好嗎

0:2 ok?

韓假果場 應該係客隊絕殺

Gchi

琴日1分鐘有角即刻貼1皮話8.5b gel
結果完場8角，已經笑左1日，今日又嚟

好撚廢

0:0 服左你追數算

又話買左1皮中超半大贏4k 仲洗乜追數

光洲個光頭佬肯入波未

外仔戶口得80蚊買左40半大 又屈我

唔收donate唔似曹乞丐
拉✅
利雲❌
衝擊✅
十字✅
地震✅
吉達✅
馬❌
火車✅
全日重心:希拉爾✅✅✅✅
心靈 蒙柒✅
車✅

光洲goal 未

唔係9.5b都無啊

國安再唔入搵公安拉哂你地

光洲入啦吊

睇嚟都係00完場啦

針 兩隊行行企企

0:0完場抽人含 唔撚信

我了

冇巴保沙唔識入波

今朝10點果場明明話重心 輸左變隨心注

樓上了

唔叫問你拎番？

10c 9.5bgel

光頭佬咁都頂唔中龍

你係咁tick 叫曹狗d月亮點算

軍人咁有紀律 點輸

1:0幫eason含

0:1算

跟

0:1切左你

再跟

gun

光洲護空門，差啲半格都無埋

LM互含

大難不死

絕殺時刻到了

國安1-2

一敏

88min了 3000 no goal

應該10c完 賽前10.5b@2.98好似太筍

下次報1-2國安..誤會左

咩人先買光洲

0:1

0:1 輸埋

0:1
全格

絕殺

01

都話客隊會絕殺啦 3.5倍 0.5大爽收

係時候買河北

炸未？

Good boy 尚州

咪撚炸 我個0.5大

光州讓人？

全格

光州抵你死啦

等10點即場買8.5b

垃圾唔洗踢附加賽啦

手球唔足，韓假無Var？

上場3-3造熱左 個個都中招

岩啦輸埋去

炸ok？

踢降型附加賽

事前角大串下盤

睇緊Var

Gel

有炸嗎？

。。。。。。

睇到完場

Var checked hand ball
炸ed

手球照當入，韓假痴撚線

唔撚係炸啊?

掂到手喎

光州受讓先好買

爽光洲輸埋 冇咁肉赤

睇咁耐?

你up乜撚？

垃撚圾光州

喂eason我屌你老母啦

唔比人刷角

唔係開左波啦咩, 仲吹咩?

咪撚炸！

到底炸定唔炸架

尚武全格

無炸

姐係點？

係咪real goal
又輸

邊場重心輸？唔該cap圖講清楚

0：0.5

賽前睇好下盤

輸撚埋去啦 唔想比賓周有一分

好似一早話係心靈

真係當入，On9

我話曹狗今朝10點果場呀

全北個球証我屌你老母

已炸
光洲汁番半格

上帝之手 識條春咩

韓假係咁架啦
所以唔會買咁大注

個球證由頭到尾都唔行去睇var

好明顯中手

blocked

手球都當入

炸你老母個爛臭閪咩

對唔住 以為你話我

+1

烏超1.5/2大 重心

光洲手足 慘

我見佢一開頭打🌙

屌你咩 單機啦

屌你老母光州

下就都話左尚州尚武
連和現代,全北,初盤平手
都CLS

下季降班都唔比你贏

睇黎好多豬仔買左光洲

0:1 10c ft

我就收錢先
單機啦柒頭

和客執返條屍

0.5大

個個都話尚州降班冇心機踢

一百幾千收番埋

本身佢標題仲寫追數日 跟哂輸哂

光州學人讓人

用手拎波再射入都計,收哂ORDER

1000重心 拿沙連拿

降硬班先無壓力

跟得曹狗預左啦

你條死窮閪戶口有無10蚊？
你主客和都無錢買啦廢閪

準備收錢

邊個報假 就邊個死全家生肺炎 老母比狗屌 明？

Hoball

對唔住 我錯

我都話兩場中實有一場開客

買左咁點先

關我閪事咩
贏錢攞去俾你老母做帛金啦

跟咗佢就可以開始追數

頭先見到香土有個HKU學生哥買咗3皮光洲主

到底佢而加點

係咪你問我要邊場
我記得有人講一定有場開客
我比左尚州

得啦得啦
知你攞左老母d帛金錢買光洲

On9仔

認輸

有爭議性個球證都唔睇var

仲衰過墨假起碼做個樣望下再明黑鳩你

軍人最大

人地fg出黎月入3皮 一個月搞掂啦

係我

完場未 尚武全格

買得3皮屋企都應該有返d底

條友本身輸左廿萬，唔爭在輸埋

未grad

之前佢講輸廿幾個仲出埋真飛有學生證同ID
話最後一場三萬一炮過

諗都冇諗即刻買佢對家

唉屌蝕撚埋水

下
我贏錢喎傻閪
你輸左帛金錢唔駛妒忌我既
要唔要我派你100？

堅hku?

有 派我

HKU學生哥（-30k）

驚你派完得番100
唔洗了

鬧交時間

讀緊u有廿幾個可以針 驚東咩

我睇番,真係你

有贏就得啦 派我

好啊

琴晚到今朝針左12k

波台日常

報假仲咁搶口

你地識閪贏咩

唉

C打贏幾多？

無一棍單頭 後悔了

咁樣呃埋我果五舊

有冇link

Master G 有無爐

智甲一陣又出嚟害人

烏超1.5大

最尾狗會先唔抽客水
即刻買
狗會企硬左好耐

輸左幾10個

贏-3000

開爐輸錢？

智甲我中撚硬 想知入50落我Payne

聽講你係on9

擺低payme啦

中左payme你

你好準
你係我fans

What?

佢up乜

洗乜聽講

咪串我fd子

小學未畢業？

賭到語無倫次

馬會對家又中

Pm我 @fuckuballpost

pk啦....韓假有排都唔派...
買唔到2200

踢鳳凰個個呀on9

你老死

Ok tg講

我屌你老母

中文u?
U都夠膽串佢 我屌你啊

烏超 絕殺時刻到

想跟master g 爐學賭波

快 上次跟你全對家

真
我唯一入嘅爐叫馬會黑名單造神計劃

2200買主隊

唔好跟車太貼

10點康U

好串喎𡃁仔

烏超大波慘4

你場場慘死

唔穿盤
同上海一樣正仆街

條撚樣跟盤踢

次次球/半都撚

原來我買咗0.75

半1全1我屌 又要入錢

有冇水

最多咪輸半

河北追和ok?

今晚啲歐聯係踢一場定兩場

有晉級買，你話呢

垃圾打垃圾

感謝ccccc

你下場買咩

唔好追住我ok?

迷g便勝利

我係你fans
你好準

唔識你 搵返你老死

帶返佢走

2200 追返

烏茲超火車頭對家又派錢

河北

國安3-1 全格

尚武仲未派 屌佢

下場買咩

中超上盤終於唔撚

cls 國安角細40分鐘GEL到依家

原本讓幾多

好似讓一

-1

2200 角大+下盤 試試佢

上盤+角細 死啦今次

對到應一應

河北又撚

半格

始終都要撚

有咩關係 一場/兩場都有機會開晉級架啵

北京狗始終係北京狗

中超上盤淨係識撚狗

河北追和

買咩

VAR

懶尻叻 叻唔切

搞咩搞咩

河北快追和

Home 12m

12碼！

中超假撚到

88分鐘3-1 92分鐘3-2 96分鐘 十二碼

和波

3:3

5球都爆on9

国安

痴撚線聯賽 3-3

88分鐘3-1都收唔到錢

假撚到 話左中超上盤比傻閪買

河北gooaaallll

第一次體驗中超假波

除左含大

支那真係乜撚都係假

唔准笑

幾分鐘

same

一格都無慘撚到

依場波可以直接報警啦下話，假到咁

下盤表示多謝幫gel

笑撚到仆街
上盤師兄rip

呢啲波澳假都中過一次
水手對勝利95 100分鐘兩個12碼

報国安法？

咩話 全格？

有冇上盤真飛睇下

北京國安收錢算

幫佢宣傳，7連勝啟動中，英超再中、韓職再中，上星期中完10倍福愛寶，聽晚再有免費馬料：

喂
輕鬆

傻閪

GEL到幾撚型

又賣料

要左少少主

閪波叫下春算

2200 下盤 有冇g持

我都係幫佢地手分享下 冇買過料
平時睇tg免費心水

智甲半和

Gel定完場 笑到最後

留意到支超呢排d波痴撚線

智甲 主

主fg 上

應該完post前仲笑緊

已封鎖會員 人臉似糖果.

大學生fg

智甲半大

補5補到90+8入

角大

55

var 12

咁撚好心？

10.5喎
我等8.5

唔好bin c la

好耐冇見過假撚到咁既波

法甲角大點睇

仲要換龍CLS

等9.5

咩人先會買主10埸贏得1埸仲讓人

前2日 富力

有無人一齊叫半大

禾

秒速9.5 2.02

留名

跟了

半客

拉上去邊撚度有免費

主差d

支超打假打到

即刻放心晒

8.5足水就入

心靈投注半場0-1全場2-2 3-3

ok

康u

收收皮先

唔OK

再等7.5足水再入

主入未

角大已死

馬會又假封

.0.係唔係成日事後個個？

假肥

大學有個叫Waterman
主力射手

請問比卡超既號碼係？

事中黎 以為贏緊就貼飛 結果gel爆

Aquaman?

hi ERIC1014 10月14生日?
馬會acc: 05520487
火屬性比卡超
呢條撚樣都有今日 又假派又話自己有內幕係到撚手足

Hi

手足們正氣 無法登入了

仲話咩優越直播
解像度低到仆街 仲要冇得校大細聲

補圖

睇落客好d

就快生日 記得到時上黎乞
乞求 一句生日快樂

1c

屌等唔到7.5

-13c

入左8.5

血海深仇

2.03入咗

佢話睇我推到幾時

中間人你真係好on9

智甲角細抽1含 包深喉口爆吞精

半大24

比卡超係咪又出沒

跟咗個師兄既燈爐
賺咗幾餐飯
同大家分享下

hi ERIC1014 10月14生日?
馬會acc: 05520487
火屬性比卡超
呢條撚樣都有今日 又假派又話自己有內幕係到撚手足

就快生日 記得到時上黎乞
乞求 一句生日快樂

俾次機會我

中間人你想點

好彩block咗條垃圾冇眼屎乾淨盲

半客 快入

仲有咩方法可以撚大家
扮內幕同假派

又要入錢我屌

佢話睇我推到幾時 佢個時串過馬撚 我實有排玩

2c

半大又死

0:0ft 訓得

就快生日 記得到時上黎乞

乞求 一句生日快樂

亞冠點買好

3c

角細點頂

呢個係祝福?

落返8.5入多注算

係 岩岩先燈死左個重心大波

客隊禁屌

我就真係唔係買/賣料..
純粹幫手宣傳下 有興趣咪睇下

球證會幫手
頭先主隊回傳 個龍追唔到 個波出左界幾個波位剷番入黎都冇角

即埸平手盤康u仲低水過咩拿沙

先20分鐘

代表咩?

我力頂

客隊個waterman 係全聯盟第二射手 但係客排位咁廢

客禁屌

又玩半細全大

入得一注

hi ERIC1014 10月14生日?
馬會acc: 05520487
火屬性比卡超
呢條撚樣都有今日 又假派又話自己有內幕係到撚手足

就快生日 記得到時上黎乞

乞求 一句生日快樂

覺得係8c9c咁上下

好彩以前冇得罪你

智甲求一球先

全黑點敢追擊